毒L都去lkf

成日見啲舞池中間有啲毒L
望住啲靚妹

可能人地有錢

Tgt?

然後你望住d毒l